點解班港女隻腳咁臭？

個樣幾靚都好 一除鞋就臭到冤 對襪著幾日唔洗
特別係著vans個班，借D意又唔著襪真係臭過咸魚呀

臭你又奶

唔臭唔奶

個d 唔係叫臭
叫咸香阿

正呀DLLMCH

你聞下自己個隻咪知囉

隻鮑魚仲臭啊

女人香你識咩呀

又臭又黑